「復3」（劇透）編劇話死個啲人唔會番生

應該係指Gamora, Loki個啲，結尾變灰個啲一定會下集番生。唔明有班人係FB開曬追悼會咁做乜。好似成班弱智咁
Marvel 點會自己打爛曬啲金蛋
而vison 身體變灰色，都唔等如死， 黑豹個妹可能backup 左佢個意識，可能救得番

利申非獨特見解，大把巴打都有呢個推測，我只係想個啲懵撚一二一二隻腳